[推到完場] NASA Perseverance登陸火星

預計零晨三點鐘左右登陸！
NASA live stream

介紹返

推

天文野 G持

推到開場

順便推po

仲有三個鐘訓下先

Lm
希望唔好燒咗我個名

美帝: 火星是美國神聖而不可分割既領土

LM

lm

ACK ACK ACK

有航拍個部

降落成功